老老實實，有冇人知d kol唔用美圖獸獸會係咩樣？

老老實實，有冇人知d kol唔用美圖獸獸會係咩樣？

佢自己咪知

仲問乜鳩有無人

蕭生咪冇用

想知再講